<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Que filme é esse?</string>
    <string name="buttonNext">Próxima</string>
    <string name="your_score">Seus Pontos</string>
    <string name="answer">Responder</string>
    <string name="noneRadioSelected">Escolha uma opção</string>
    <string name="correctAnswer">Correto!</string>
    <string name="incorrectAnswer">Incorreto!</string>
    <string name="how_to_play">Leia a sinopse e tente descobrir que filme é.</string>
    <string name="startQuiz">Começar</string>
    <string name="answerButton">Responder</string>
    <string name="nextButton">Próxima</string>
    <string name="which_movie_is_it">Que filme é esse?</string>
    <string name="appName">Que filme é esse?</string>
    <string name="resultScore">Você acertou:</string>
    <string name="buttonPlayAgain">Jogar de novo</string>
    <string name="correctAnswers">Respostas Corretas:</string>
    <string name="question2">O idoso patriarca de uma dinastia do crime organizado transfere o controle de seu império clandestino para seu filho relutante.</string>
    <string name="question3">Dois estranhos, que acordam em uma sala sem nenhuma lembrança de como chegaram lá, logo descobrem que são peões em um jogo mortal perpetrado por um notório serial killer.</string>
    <string name="question4">As vidas de dois assassinos da máfia, um boxeador, um gangster e sua esposa, e um par de bandidos de jantar se entrelaçam em quatro contos de violência e redenção.</string>
    <string name="question5">Um ladrão que rouba segredos corporativos por meio do uso de tecnologia de compartilhamento de sonhos recebe a tarefa inversa de plantar uma ideia na mente de um C.E.O.</string>
    <string name="question6">Um hacker de computador aprende com rebeldes misteriosos sobre a verdadeira natureza de sua realidade e seu papel na guerra contra seus controladores.</string>
    <string name="question7">Em sua cidade, o comediante Arthur Fleck, com problemas mentais, é desprezado e maltratado pela sociedade. Ele então embarca em uma espiral descendente de revolução e crime sangrento. Esse caminho o coloca cara a cara com seu alter ego.</string>
    <string name="question1">Dois homens presos se unem por vários anos, encontrando consolo e eventual redenção por meio de atos de decência comum.</string>
    <string name="question8">Uma família vai passar o inverno em um hotel isolado, onde uma presença sinistra leva o pai à violência, enquanto seu filho psíquico vê terríveis pressentimentos do passado e do futuro.</string>
    <string name="question9">Um paleontólogo pragmático visitando um parque temático quase completo tem a tarefa de proteger algumas crianças depois que uma falha de energia faz com que os dinossauros clonados do parque se soltem.</string>
    <string name="question10">Em um deserto pós-apocalíptico, uma mulher se rebela contra um governante tirânico em busca de sua terra natal com a ajuda de um grupo de prisioneiras, uma adoradora psicótica e um vagabundo chamado Max.</string>
    <string name="question11">Um homem da fronteira em uma expedição de comércio de peles na década de 1820 luta pela sobrevivência depois de ser atacado por um urso e deixado como morto por membros de sua própria equipe de caça.</string>
    <string name="question12">Um ex-general romano sai para se vingar do imperador corrupto que assassinou sua família e o enviou como escravo.</string>
    <string name="question13">Depois que uma nave mercante espacial recebe uma transmissão desconhecida como um pedido de socorro, um dos tripulantes é atacado por uma forma de vida misteriosa e eles logo percebem que seu ciclo de vida apenas começou.</string>
    <string name="question14">Um boneco cowboy fica profundamente ameaçado e com ciúme quando uma nova figura de astronauta o suplanta como o brinquedo principal no quarto de um menino.</string>
    <string name="saw">Jogos Mortais</string>
    <string name="godFather">O poderoso chefão</string>
    <string name="matrix">Matrix</string>
    <string name="faceOff">A outra face</string>
    <string name="shawShank">Um sonho de liberdade</string>
    <string name="bastards">Bastardos Inglórios</string>
    <string name="gladiator">Gladiador</string>
    <string name="pulp">Pulp Fiction: Tempos de Violência</string>
    <string name="footLoose">FootLoose - Ritmo Louco</string>
    <string name="toy">Toy Story</string>
    <string name="renevant">O Regresso</string>
    <string name="mad">Mad Max: Estrada da fúria</string>
    <string name="shining">O iluminado</string>
    <string name="joker">Coringa</string>
    <string name="lambs">O silencio dos inocentes</string>
    <string name="jurassic">Jurassic Park</string>
    <string name="alien">Alien</string>
    <string name="amadeus">Amadeus</string>
    <string name="darkKnight">BatMain - O Cavaleiro das Trevas</string>
    <string name="inception">A Origem</string>
</resources>